700股王回歸！

老貓呢？去左邊？
之前日日都話drop to 0